[NBA腦筋急轉彎]邊位球員最誠實？？

Paul pierce

真理the truth

樓上錯哂

你老豆啊！ lavar ball
生左你呢個食屎仔

Ball
因為ball don’t tell lies

屌你老母！

Josh smith

已經比人炒撚左無打nba

哈佛仔真係哈佛仔 咁難都估到...

秒

袁木

唔係無tell
淨係ball don’t lie 咩

明咪得

廢😂